一齊五年，分手半年。

琴日收到佢既Email ，話對唔住，背叛左我....

對唔住

佢已經講左超過一百次對唔住

A09!

敵唔過新鮮感

我一直唔相信佢有第二個

其實你都分左半年，點解仲會搵你

點解一齊左5年咁耐
可以話分就分
捨得咩？

因為我...間唔中會搵佢
但前幾日我飲醉酒（其實仲清醒）打比佢，叫佢同返我一齊，佢唔肯，我講左d好狠既野，就無再搵佢

我有挽留，但佢話對我已經淡左

其實都半年，你都應該要放開，人地都一齊左唔止半年，唔洗唔開心，只係你仲未習慣冇左個親人

分手後我一直有挽留佢，佢同我講要比d時間佢考慮下，所以我一直keep住等佢，我覺得我地仲有可能。我上個月先知佢原來已經有女朋友，仲要係我搶佢電話開佢whatsapp 就見到個名「XXbb 💕」

email係做乜鳩

佢都幾衰呃左你咁耐，如果想喊就喊出來

點解會用email 其他方法block晒？

Facebook,IG ,snapchat block 哂， 有whatsapp 但大家都無用黎搵大家

我喊夠了，我話比自己知，唔可以再為佢喊

你可以開個post,招男友

傷心之餘都要move on la
得翻呢幾年係搵男朋友 遲多幾年就係搵老公 差好遠嫁

我已經無幾多青春剩

我六年又咪被綠 有幾閒

但我灰鳩左兩個月了

樓主PM me

樓主幾歲？

我唔識PM你

20幾啦

唉 點解會咁，點解決定左一齊又要分開

因為識左個有錢仔囉 屌佢老母

唉 比心機努力搵錢。
其實我由佢讀緊大學無錢窮L,陪到佢依加叫做有d經濟能力

男人有錢就身痕

唉.....男人

唔好比飽飯佢食啊

被帶綠帽既感覺係點？

點解一齊時對我咁差，咁嫌棄我，同時又咁在意我俾你既綠帽？

自己丟左既垃圾，俾左其他人執又要唔gur

我屌你 我對佢好好 我無嫌棄過佢

如果我再有男朋友 一定唔會再成副心機放哂落去

邊控制到....
我第一次被綠都係咁對自己講

但當你真係愛佢嘅時候 就乜都會為佢做

又唔係話你，我問你戴綠帽嘅感覺係點咋嘛

我戴過幾次 應該無人試過 心如刀割 想死 抑鬱症

搞到我唔敢再拍拖

無話敢唔敢嘅 你遇到個啱就要去架啦

我驚我會遇到錯既人 最後都係浪費時間

無人敢保證架 你唔去試 唔去行出一步永遠都無幸福

我會努力

要啦 會過去的

多謝你

係愛啊 哈利
共勉之

一樣遭遇呀絲打
一齊加油

呢排咁多人俾人帽

蘇州過河仲有艇搭？

已經決定左要放底佢，5年感情我生日 一句生日快樂都無

6月呀

我同佢3年半 佢都係無同我講生日快樂

你係咪對唔住人地呀？

等左成日，都收唔到..死左心

你個ex

sorry 睇漏左

對唔住無用的

我比你屌返呀

我條女都係背叛左我 比我一野飛左
撚都唔比佢含 而家佢求返我轉頭
都係果句 想含撚？ noway!

我同你一樣都係5年幾
話散就散 無左佢既人生好空洞
喊左幾個月 摺埋左半年
之後當朋友咁想搵佢傾下都好冷淡
原來佢有女朋友了
感情好脆弱 人好現實
細水流長既感情永遠比新鮮感來得重要
但男人唔會明 到佢地明既時候
女主角已經唔會再係我地...

背叛真係唔可以原諒

對唔住，我真係太衝動。

一跳制就用唔到個腦

我同你差不多，散左幾個月仲有求佢叫佢同返我一齊，佢個反應係：你想我點答你？ 好呀！yeah! 咁樣？ sorry,唔得囉

覺得佢變左另一個人咁，諗返起都覺得自己好傻好on9, 一個我愛左5年既人竟然會咁回應我 真係心都碎撚埋

佢仲要係同我散左唔夠一個月就同左第二個一齊 屌佢老母

我 唔要對唔住

一齊4年，分手一個月
你半年都未放低，我究竟要點捱到半年?

BTW 生日快樂

我都試過，五分，分左2個月就同個同事開始左
後來先有有話比我知
其實等3年到，佢已經同個同事有路
得我一個蒙在鼓裡